覺唔覺去上環華樂食雞扒用餐刀既人，多數都係乸型

真男人兜野叉住塊雞扒係咁誓落去

華樂冰室：藍色商家（餐廳）

真男人係唔需要食野。

用餐具大多數都係on9